[正視聽] 公民記者證實今日尖沙咀係黑警先衝擊群眾同堵路

另外有片做參考

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Pish

推

屌你班狗衝入公園拉人

已TWITTER 推

push

要推 比大家知道

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

死黑警 係度制造混亂

CLS

推公民記者
奶共媒體食屎啦

死黑警

即係retweet

Thanks press

製造混亂的一方 推twitter

Push

X

D

推 以正視聽

根本市民未入曬公園 佢就噴pepper 衝前打一輪 後退少少再放tg

我地成班同埋記者都未上得切gear 個個都屌曬老母

利申 發夢個夢境好真

同612一鳩樣

C

陶輝在場叫d狗搞事
係咁扑人個頭

入嚟retweet

又係陶輝

點解佢仲未收皮

Up

呢個就緊架啦
係有班on9成日以為班狗唔

班冷氣軍師, 仲怪前線, 正一陷家產

屌

Twitter

幫手推

Tui

推 retweet

你問今日在場圍佢同其他四丁友果幾百人點解唔收佢皮囉!!

其實有邊次唔係

推爆條片

以正視聽

推佢老母

This mist pish

retweeted

Pish thus

diu

本身就係班狗發癲先

S

F

咪話黑警向公園和平集會人士射TG呢樣先係今日既主題，係我哋用自己既身體換返來既和理非武器，出面個撚個係度屌和理非唔夠勇武都on撚9

Z

衝過黎純洩憤
追住人個頭黎打 真喺無人性

今日都未入哂場就見班狗road block。跟著好快就射tg。身為和理非既我完全搞唔掂。黑警正仆街，會都唔比人集。

真係要推

即刻上去twitter 推爆佢啦

真心推俾更多人知

絕對正確

呢樣先係值得推lo
佢開波打鳩我地先 = 打擊集會自由

一個鐘前都推唔郁

所謂個撚個係思覺脫同佢啲馬啫，今日好撚活躍呀佢

幫推

pish

正視聽

Pushhhh

retweet

死癲狗

唔好淨係係度推呀，要推埋俾傳媒同美國果邊

有呀 但係都要比班連登仔知要推!!

呢個真出面分化post出晒力成900幾個正皮

推極都唔過500正評係咩事

報咗畀所羅門知

on9批不反對俾自己入去尻拉

推推

推推推推推推

黑警制造混亂

佢直接主動打擊集合自由 係咪值得推一推??

佢直接主動打擊集合自由 係咪值得推一推?

我累了 唔推了

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

其實都觀察左一排

根本係班狗挑釁

果時無啦啦有幾隻狗衝向人群
其實已經有幾個勇武吹雞打狗
不過班狗開始放胡椒
同有另一班狗過梗唻增援

twitter推

睇埋有線live，你會發現今日尖沙咀佔路嘅人由頭到尾都係警察，覺得阻路嘅可以直行轉左去差館投訴

黑警撩交打
辛苦勇武手足

呢度得3百幾like
唔知有無其他

Retweet

推推推

再推

V

正一食屎狗
如果有一日全民覺醒，睇你地班狗敢唔敢衝

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

好明顯係黑警

黑警

催淚罐硬定警棍硬？
我覺得係警棍

都估到

其實段片最後d狗好驚
有人攞遮正面打狗
佢哋都唔敢拉
其實可以一擁而上

再推返呢個
極為重要

推啦

Retweeted

老遠追個阿叔揮旗
係咪onL9

咁都俾?-.-